{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047454",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11879&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 골든호텔"
    },
    "text": "2020年月日に瑞山市大山邑に位置するゴールデンビジネスホテルは、大企業化学産業団地の近くに位置し、低価格の客室料金でビジネス客のための最適な施設を備えています。 当ホテルはゴールデンビジネスホテルは高級リニューアルを完了し、より居心地の良いリラックスした雰囲気を提供します。 空気清浄機が備えられているすべての客室は、優れた業務用机と最高級リネンを備えており、ビジネスのお客様のニーズを満たしてくれます。 また、コロナウイルス防疫のために徹底した消毒と防疫を実施しており、お客様の安全を最優先に考えています。 カフェテリアでは無料の朝食を提供しており、ランドリーは出張のお客様のために無料でご利用いただけます。 最新式のスタイラーやマッサージチェアが備わっている一部の客室もあり、お客様の休息を図ることができます。 駐車はホテル地下階の商店街共用駐車場をご利用いただくか、ホテル周辺の他の公共駐車場をご利用いただけます。 また、ホテル周辺には様々な観光地があり、宿泊客の楽しい旅行をサポートします。 客室の内部施設としてはプレミアムソフトフォームマットレス、PRAUDENダックダウン布団、PLUSUトナー/エマルジョン、KERASYSシャンプー/コンディショナー/ボディウォッシュ、Free WIFI、一体型スマートウォッシュ、業務用PC、50インチLED LG UHD TV、空気清浄機、マッサージチェアなど便宜施設をはじめとする様々な施設が用意されています。 カフェテリアでは朝食と即席漢江ラーメンが提供され、長期宿泊客はランドリーを無料でご利用いただけます。 追加で人数を予約する場合には追加費用が発生し、客室内の最大人数は防疫規則によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゴールデンビジネスホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ゴールデンビジネスホテルは瑞山市大山邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンビジネスホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ゴールデンビジネスホテルは低価格の客室料金でビジネス客のための最適な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンビジネスホテルはどのようなリニューアルを行いましたか？",
            "answer": "ゴールデンビジネスホテルは高級リニューアルを行い、より居心地の良いリラックスした雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンビジネスホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ゴールデンビジネスホテルの客室には空気清浄機や優れた業務用机、最高級リネンなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンビジネスホテルではどのような消毒と防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "ゴールデンビジネスホテルではコロナウイルス防疫のために徹底した消毒と防疫を実施しており、お客様の安全を最優先に考えています。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンビジネスホテルのカフェテリアでは何を提供していますか？",
            "answer": "ゴールデンビジネスホテルのカフェテリアでは無料の朝食と即席漢江ラーメンが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンビジネスホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ゴールデンビジネスホテルの周辺には様々な観光地があり、宿泊客の楽しい旅行をサポートします。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンビジネスホテルの客室内にはどのような便利な施設がありますか？",
            "answer": "ゴールデンビジネスホテルの客室にはプレミアムソフトフォームマットレス、PRAUDENダックダウン布団、PLUSUトナー/エマルジョン、KERASYSシャンプー/コンディショナー/ボディウォッシュ、Free WIFI、一体型スマートウォッシュ、業務用PC、50インチLED LG UHD TV、マッサージチェアなど便利な施設が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンビジネスホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "ゴールデンビジネスホテルの駐車はホテル地下階の商店街共用駐車場をご利用いただくか、ホテル周辺の他の公共駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンビジネスホテルでは何が無料で利用できますか？",
            "answer": "ゴールデンビジネスホテルでは長期宿泊客はランドリーを無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンビジネスホテルの客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "ゴールデンビジネスホテルの客室の最大人数は防疫規則によって変動します。追加で人数を予約する場合には追加費用が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 727
    }
}